住係秀茂坪既同我入一入來

想係秀茂坪整個連儂牆，畀住係近秀茂坪啲街坊唔使特登行上寶達。7.21將近，事不宜遲，聽日行動。

時間:7/19(13:30)
地點:秀茂坪商場對開(紅色圈既部份)

希望路過既巴絲打可以帶啲物資過來，因為我重係學生哥經濟能力有限，提供唔到太多既物資。

祝大家抗爭成功。

我冇野講

推呀

呢度好多廢老 臭飛

拆一貼十

大家幫推

秀茂坪咁少人咩

ok

幫你推一進